[護照問題]出發嗰陣用嘅護照同上網訂機票填嘅護照唔同

我之前喺網上買機票，係填bno做護照資料
如果出發時改用特區護照 （兩本護照上名字相同)，會否有問題？

利申: 搭因航

貪好玩？

冇所謂

點解有bno 唔用

張機票我早好多個月前訂，但本bno最近唔見左
補領驚趕唔切

打去問啦on99

online check in 或者去櫃枱check in 時改番就得啦，passport名同機票同名就得。記住睇番目的地簽証要求係咪一樣

BNO有緊急護照 即日有

諗住有特區就慳返d功夫